法國好多中學嗰陣好柒的女仔而家喬裝到好靚

點解會咁

圖？

hello moto

英國嗰啲好啲

因為女大十八變

幾勁

你仲記唔記得啲同學啲名
有啲人啲名已經唔記得

都記得嘅，人地記唔記得我就另計

你又係喬裝嗰啲？

你化咗妝人地仲認得你就叫化妝，你化咗妝人地唔認得你就叫喬裝

80%男人都唔識睇

都真

認真啲化個淡妝啲男人以為你素顏 又然

你地啲男人